【超短文】《寄宿、外快、交易》

是咁的，幾年前老豆老母唔知點解，送左我去一間寄宿學校。

寄宿學校，好似一個cosplay監犯嘅遊戲。起身、步操、食飯、上堂...生活真係好似一個囚犯。

但都比唔上真正既監獄，因為得閑可以駁返老師兩句。

當然，你可以用「屎橋」嚟提升自己嘅係學校入邊既生活質素既。

而我都唔例外啦，鬼叫老豆老母比既零用錢小咩...

平時星期六、日有得返屋企既時候，我點都會帶多六、七個「尿袋」返學校。帶咁多嚟做咩？我咁樣做一定有原因。

多得智能手機普及，學校冇插頭供應。係入邊，「尿袋」既需求變大，搞到可以用作做交易籌碼。

校規話唔俾玩手機？咪挽我啦..規條夠話地鐵內講粗口犯規啦...

「我計過嫁啦！」我對住個無手機好似會死咁既肥仔講：「一個1000M既「尿袋」夠你挽多一日半日既。嚟四十蚊！加多你手上邊兩粒魚蛋啦。」

「吓..！唔好啦，好貴呀！」佢un下un下咁講，然後擺出一副好心急嘅表情。

「仲咩呀？唔滿意呀？」

「唔係！但係...唔好啦」佢仲係到un。

「唉！見你面青口唇白，鼻涕兩行條條揈，無手機會死咁。」我食住上咁講：「唔收你兩粒魚蛋啦。不過收你五十！」

「成交啦！你真係有人情味～」肥仔好爽快咁答。

之係佢就好開心咁樣一邊擺動囉柚一邊跳住咁返入佢嘅監倉。

低年級既肥仔，果然係可愛啲。

而我望住佢背影消失之後，就落去買十蚊九粒魚蛋慶工。順便搵吓其他有潛力既客仔。

係學校𥚃面，我既錢就係咁得返嚟。

～完～